[English Sub-forum] - All are welcome

Hey guys, welcome to the first, if not mistaken, English mediated post

Just wanna quickly say hi to every single lovely faces here

This is purposed for English chatting mainly, but if you are not quite proficient in English, don't be shy. Come along and we will help you with problems that you face

Post moved to:

[English Sub-forum] All are welcome